有狗車入左屯門友愛邨

手足小心

見到架狗車由兆麟果邊轉左入去，而家大堆狗係鄉事會路清緊rb

入黎rt + like + reply
（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！